甄燊港：陳浩天鼓吹民族獨立毫無意義只俾位中共入，又唔洗返工冇所事事，好難唔係鬼！

甄燊港：近幾年，中共做過野全部都有藉口，今次都唔例外，全部藉口都係白癡！
你鼓吹香港民族，我諗你諗去都係好無意議，你話我老話我保守任你點講，你依家係俾個藉口佢一路收緊！
所以我唔能夠唔懷疑你呢班人究竟係咪鬼

高呼結束一黨專政就冇事

甄燊港（設計對白）：每一個比人迫害既都係鬼，得我唔係

甄燊港你喺度鳩嗡都好撚有建樹喎

佢有被迫害過咩？聽講佢以前搞報紙時食咗唔少女，佢似鬼多啲喎

不斷自我審查, 就唔係鬼

抗爭咪俾借口人鐵腕管治
聽聽話話支持一國一制咪幾好

幾時反攻大陸？
建設民主中國？

浩天金融唔係鬼，只係比人利用咗都唔知嘅岸鳩仔，魚蛋暴動仔同帶白粉嘅人都係同一個層次，你幾時見啲人老去坐監

集集都吹捧習大大 你話呢

甄燊港都係唔洗返工冇所事事

就憑佢咁尊敬大大
我撐佢！
圍屌班𡃁仔